路人亂沖出馬路反而要個司機坐幾年係咪痴撚線？

仲有人會揸車？
大好青年因為人地坐反而自己咁就有案底

大把人渣緊

隔離有死車最多行30好啦